澳門會唔會滅亡？

上次都未復原

又黎一個勁風

澳門樓價會跌幾多

may be
如果政府搵人清左渠會好d

仆街 開埋啲垃圾post